林鄭成魔之路

我哋要對抗嘅係香港近年越來越嚴重嘅制度暴力，一定要爭取真普選！否則就算一個777走了，會有更多更差的特首上場